\begin{itshape}

Fichier et base de données réalisés par le groupe de travail \og Bibliographie \fg

du collectif \og Sources et données de la recherche \fg :

Jean-Damien Généro (CNRS),

Francine Filoche (EHESS),

Cécile Soudan (CNRS).

\bigskip

Sous la supervision de la direction du CRH :

Raphaël Morera (CNRS) et Dinah Ribard (EHESS).

\end{itshape}
